（孖寶兄弟）庫巴個仔個老母到底係邊個？？

打咗咁耐都未見過佢

你估下？
呢套嘢唔係好多女

姐係邊個?

都市傳說話係碧姬公主

其實庫巴jr. 係sunshine先登場
喺佢之前唔止得bitch公主一個女角

明知係機界d洗版post都照回
我真係助紂為虐